連登仔值得有民主嗎

不值